扮病唔考final

想問攞醫生紙係咪就得
唔想fail 個科

要睇你個professor 同果科
佢可能會安排補考/fail你

大把人咁做
但多數supple都有penalty

你估班prof同TA唔知你地呢味野咩

就算有得比你補考佢地新出份卷九成九都會難d.

利申: 識人hku做緊助教

唔好逃避啦巴打

補考既通常肥或者爛grade